點解唔比我中多兩個字

我唔貪心兩個字夠

已經係我呢生人中最多號碼既一次

中多2隻之後就話 點解唔比我中多隻